C朗西裝出席歐洲mtv音樂大獎頒獎典禮

柒牌？

對鞋柒到仆街

7個金球獎

佢老婆對奶做咩好似變左形咁

講真算型 冇咩人carry到 包括我

假波，一睇就知

想像下如果係隻侏儒著，會點